究竟邊個發明兩個鐘以上既lecture?

一個半鐘之後專注力大幅下降 一d都吸收唔到

Lecture一上就三個鐘 坐到patpat痛

仲要得一個10分鐘既break
利申：上緊

上緊
上半節仲有人上
下半節冇人理佢

我都係喎教大既朋友

上緊 仲有半個鐘

你上ismw? 聽佢講嘢都算得意 我而家果堂真係

上緊3個鐘tutorial
中學咩..仲有半個鐘

有啲professor兩個鐘唔放break好撚攞命

發覺professor 都講到頹曬
頭一個鐘都仲好有活力架

仲要開大冷氣幾度呀

17度半冷氣

係
你個個教緊咩？

三個鐘lecture 無break

走堂幫到你

試過連續兩科lecture

連續4個鐘

連續兩科有邊個未試過

hk & chinese soc in transition
係咁播片 講嘢又悶 好在早落堂

走堂架啦大學生

反而我有興趣你個個

上半堂同人吹咗水
依家冇心上
一陣返屋企先睇返
好撚耐啊呢半個鐘

唔知係lecturer問題定點 我果個真係悶到會瞓著

3 日
咩係dayoff